iq題 估中有奬

射鵰入面邊個有先天眼疾？

樓主

無人想知，講左死老豆，唔講死老母

見此回覆即可解咒

完顏洪烈
因為原眼紅裂

穆念慈

包惜弱
包色弱

此post 已完